早排仲流行講去台灣買樓兼移民

依家應該唔駛啦，去咗都係做中國人

膚淺的連登仔
當時你喺台灣買樓
國民黨上場就會升返
你自己執輸又冇本錢就話人傻仔

有錢即刻買高雄樓
實升

遲啲整埋高鐵同大橋直達福建

大灣區、一帶一路都係發達捷徑，歡迎中華台北人加入

台灣人去大陸做野
香港人去台灣補充勞動力做廉價工人
各取所需

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻